{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161428?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 소소정 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる場合はペンション管理人と相談する必要があり、追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。 最大人数を超えてチェックインする場合、予約費用は払い戻しされません。 一部のペンションではペットの同伴はできません。 バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があり、予約管理には若干の時間差がある場合があります。 予約の重複発生時に最初の予約件が優先権を持ちます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変更されることがあり、この場合、ペンションのポリシーに従います。 未成年者は保護者の同伴なしではチェックインできません。 予約特典としてはIPTV、WiFi、韓屋キッチン、カップルルーム、禁煙客室、朝食サービス、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいた場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合はペンション管理人と相談する必要があり、宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えてチェックインすることはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えてチェックインする場合、予約費用は払い戻しされません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があり、予約管理には若干の時間差がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約の重複発生時にどの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約の重複発生時に最初の予約件が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "人数に制限がある場合、追加料金はどのように設定されますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変更されることがあり、この場合、ペンションのポリシーに従います。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしでチェックインできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしではチェックインできません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTV、WiFi、韓屋キッチン、カップルルーム、禁煙客室、朝食サービス、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 471
    }
}